原來網上有MATRIX個前傳動畫故事 [shocking]

有呢D大量背景下

果然人類都係抵撚死先

套戲叫The animatrix

係呀，好多補完 side story ，人類係犯賤的， google o 的 ai 同 robot 一百幾十年後應該會做同一樣野

呢到都出現了

Robot rule no.1

absolutely obey human order

呢套做劇情補完係OK
不過我覺得拍得麻麻
如果講cyberpunk
一定要睇ghost in the shell

OK

一定有人改，想試下一個有自由意志 ge robot 係點 即係神造世人， 世人造機械人

自由意志係以一種咩既形式存在先
人連人自己既自由意志點黎都唔知 又點樣創造呢
宜家既AI係以一種neural network既方式推進緊 就好似一個3歲BB既學習形式
知識智慧係可以通過經驗累積
咁情感呢?
我諗係我地呢個generation既可見將來都未必可能實現

當年tvb星期六凌晨播過
嗰陣睇好震撼

好多年了。

記得果時有念過入面講果種發現matrix 既方法幾make sense

好撚恐怖

留名

點解唔用返機械人打機械人?
應該係有軍事用,無自主意識的機械人

以機械人既反應速度打人類控制既機械人你話邊邊贏?

tvb 會播呢d野?

lm

有 我都有印象
果輪仲要遲左開始追 後尾上Youtube睇番曬咁多集

補充 當年係睇Animatrix

唔知巴打有無睇westworld
呢套劇就係講製造有自主意識既AI
探究咩係意識，如果引導AI自己發展出意識
個人極推薦呢套劇

有睇緊

宜家睇緊，對我好沉重，唔敢一次追曬，我覺得我地好似 o 的生化接待員咁，有 o 的人會比捉上去 ufo ，或者發夢出體，其實係好似戲內咁，被人/ 神/ 外星人/捉返去 analysis

有運動員突破極限個段好深刻